微信微博無法修改頭像等個人資料

騰訊、微博等平台昨晚發出公告，昨日起至3月底，用戶暫時無法修改頭像、暱稱及個性簽名等個人資料。

微信稱，微信頭像、暱稱及個性簽名、QQ空間個人資料內容暫時無法修改，無法使用QQ群投票功能。

微博方面，無法更改微博暱稱及頭像個人資料，無法修改公眾平台的功能介紹、頭像、暱稱。預計將於3月起恢復正常，其他功能不受影響。

痴撚線

雜總統治世界的時代來了

點解連改頭像 改名都唔比？

要用真相同真名

要認實你

習大帝

你地咁愛中國, 咁鐘意用微信/博 又有什麼問題呢?

班反帝制既人RIP

癡撚咗線